元朗西鐵站連儂牆十幾隻軍裝狗玩白色恐怖

去連儂牆寫野就比狗逗，有冇街坊見到可以學下大仙街坊咁上身屌狗

元朗冇街坊

由佢企 軍裝都有裝備 夏天熱撚死佢
我地目標係 攰死班狗！！

唔夠多人千其唔好硬碰

就係想搵多啲人

無膽就收皮啦

岩岩經過仲係度